{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Paljud inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ning armastan m√§ngida fetchi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen hea s√µber inimestele."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja vatti kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Olen v√§ikesena m√µnikord kollane."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib elada urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja mulle meeldib s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur hall loom pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Olen vahel hirmus."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen must-valge ja karjatan rohul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen aeglane roomaja, kelle seljal on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mind v√µib leida nii maismaalt kui ka merest."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida!"},{"text":"Olen tihti salatites."},{"text":"Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikesevalgust."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja v√§rvilised kroonlehed. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla punane, kollane v√µi lilla."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Vajan p√§ikesevalgust, et kasvada ja avaneda."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk, t√ºve ja paljude lehtedega. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pakun varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Olen valmistatud puidust."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen puu otsas kasvav vili. Olen punane v√µi roheline ja magus s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra!"},{"text":"Vahel elavad ussid minu sees."},{"text":"Inimesed teevad minuga pirukaid."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa all. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind oma aedades."},{"text":"Ô∏è Ma olen sinu silman√§gemisele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline ning kasvan aias. Mind kasutatakse salatites ja v√µileibades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen paljudes kujundites, suurustes ja v√§rvides!"},{"text":"Sa v√µid mind burgerile panna."},{"text":"Tortois ja teised taimetoitlased armastavad mind."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind talveks varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."},{"text":"Ô∏è Oravad varjavad mind, et hiljem kokku hoida."},{"text":"Mind v√µib kasutada j√§√§tise maitsestamiseks."}],"options":[{"label":"Seemned","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Juur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on teravad okkad ja ilusad lilled. Kui sa ei ole ettevaatlik, v√µin ma sind torkida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane ja kingiks antud."},{"text":"Mul on okkad enda kaitseks."},{"text":"Olen armastuse ja ilu s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Ma olen viinapuu, mis ronib seintele. Toodan v√§ikseid, √ºmaraid vilju, mis v√µivad olla lillad, rohelised v√µi punased. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen maitsev, kui mahlast tehtud."},{"text":"Leiad mind trellil kasvamas."},{"text":"Olen harjunud veini valmistama."}],"options":[{"label":"Grapeviin","isCorrect":true},{"label":"Maasikataim","isCorrect":false},{"label":"K√µrvitsaviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk, tugev taim, mis kasvab troopilistes kohtades. Annan sulle magusa puuvilja, et oma sitke v√§limise kesta sees s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Leiad mind rannalt!"},{"text":"Olen harjunud tegema magusaid jooke ja magustoite."},{"text":"Ahvid elavad sageli minus."}],"options":[{"label":"Bambus","isCorrect":false},{"label":"Kookospuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}}]}